爬山有無帳篷推薦？

諗住係山上住一個月